鍍膜？ 打蠟？

想問下各位，會揀打蠟定鍍膜？

有D又話先打蠟，後鍍膜？ 係咪真呢？ 定係應該調轉？

蠟係油性野。

做鍍膜最怕有油脂，會浮起晒同好易一達達。

點可能打完蠟再鍍膜？

本身鍍膜已經係極冼水，點解要打層排水性更差既蠟係面？做完鍍膜唔好用蠟呀，你試下用有蠟水的野洗車，好快要起晒鍍多次。

二揀一啦 清

平車打蠟
貴車鍍膜

其實係見到fb D廣告，有幾間都係話打完蠟再鍍膜
小弟不才，求教

上淘寶買D洗車水洗得啦
洗完又靚又平

其實應該係car detailing呢行將paint correction放埋入打臘呢個講法
正常 ceramic coating 之前要做 paint correction

呢間垃圾 網上已經有評價 唔好中伏
貪平

咁鍍膜前係咪都建議做所謂研磨拋光？ 佢地係用粗蠟再用極幼細既蠟去磨去拋？

定係就咁做個鍍膜，已經有果種鏡面效果？

可以詳細D講下正確步驟嗎？ paint correction應該用D咩？

見佢平，又好似好多工序，不過我冇做
其實係唔知坊間所謂鍍膜，係鍍晶定真係鍍膜，兩樣野好似係唔同的？
但係我相信好多人都係想平靚正，架車出黎又「令立立」

Ching我都係睇過下youtube，自問唔專業，唔想亂答

我都想知邊間信得過 講真你擺低架車幾個鐘
佢用咩product你都唔知啦
btw tesla好似特別令咁 唔知用邊款呢

新舊車點都要做，爭在多與少。

新車有保護蠟、舊車有唔同花痕。乜都唔搞就咁上 coating 都唔會靚同 keep 得耐。

Coating 枝野好平三幾百一枝夠晒做全車。出面收咁貴主要係前期手工，即係上面巴打講既 paint correction。

當然後期乾燥設備好既會更貴

有鋪會自然乾有鋪會照赤外線燈烘乾

鍍乜都係 coating. 可能物料唔同佢地就改下名好似勁少少。
鍍膜 塗膜 其實又一樣，叫法問題。

平靚正其實搵間好少少手工做返傳統打蠟已經好靚，只係keep唔耐。